我只需要使出max power嘅5%，架水砲車就會化為宇宙嘅塵埃

3%都可能夠

默示錄擊

做咩姐水砲車本來就係宇宙入面既塵埃